香港……我們的下一代、我真的哭了

不像温兆倫聽到國歌會哭、而是阼天看了啤梨日報其中一段、時下年輕的夫婦不想再在香港生兒育女、因為此地的不管教育、自由已嚴重被限制。最痛的是連幾歲的小朋友也說想移民因為设有自由、連最爱的YouTube 也看不了！這個爛透的政府什麼時候被人民DQ呢！？
孩子、不要怕！我們這些老饼會跟你們一直抗戰下去！
願主保佑我們香港的兒女！